一日先抵制一間廣告商，咁要玩到幾時？

TVB團隊：頂唔順，直接開地圖炮算

最近轉咗用smart url呀，而家用手機都可以做TVB任務

1️⃣ 葡匯咪走雞

2️⃣ 翠林辣蟹舫

3️⃣ 南瀛水產

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助紅媒。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。

============================================

一日先抵制一間，不如一日內做一個月份量嘅任務丫，禮拜四等你哋參加萬千嬲嬲賀台慶呀！

記得派埋icon同banner嬲

星期四火力全開

Push

小淚去炸雞先 麻煩各位幫手覆街客

屌原來呢個先係TVB

Tvb : 屌你老母畀我抖下得唔得

唔得

今日咁多po

推

好呀

畀心機做曬佢

乜又係你呀施主

推到世界盡頭

播假新聞嗰陣又唔抖

抄

Helloangry jor

bar bar

推田

ho angry

學仔

今日好忙

學

係呀求求！！！

求

推油

忙完未

熊

good job

能能好耐冇見

星期四見

喂喂喂牛奶糖

忙推po

係啊好耐無見

應該未完住

比你叫咗入嚟

可以約定你喎

好能耐冇見

最近好嗎

咁就唔好出返去

晏啲先

講咩

小心like錯打手Cherry Ng

一般般

能，好耐冇見

push

笑死好搞笑

Fighting

可以繼續

熊態 sick?

咁慘

相

泰式

白雪雪

有少少，個胃有啲痛

攰到不得了
你呢？

牙催

唔

太識

入去FB嬲爆藍店地圖呀喂 提提你：後日星期四係萬千賀台慶

眼訓

你仲記得

太太識

牙豬你消失咗

比埋你啦

sor sor sor

多謝你

太太十式

豬豬！！！！

咁驚

嘻

2046

學學

今日做左咩

催淚仔
係仔定女有乜所謂
做到任就係好朋友

瞓

邊十式

渡邊十式

非常好色

涙淚巴

星期四

原來你識

醒

去聽busking

知道

蛋捲

冇阿,我日日都係度

喂今日聽成點

間唔中就咁

熊熊！！！！

報到

掛住炸機冇應你呢排我一腳踢

上連登

多謝你入去FB嬲爆藍店地圖呀喂 提提你：後日星期四係萬千賀台慶

點解今日推唔到
依家先14

收到

國際線有任 請每日推Post

唔知

係咪可以玩埋GOOGLE 個REVIEW?

今日有啲意外 專心唔到

就快開市要走了

其實有無人睇

p

成日睇google map揾黃店都有正皮

我會睇

LM多謝你入去FB嬲爆藍店地圖呀喂 提提你：後日星期四係萬千賀台慶

無事嗎

精神

知唔知原因啊？

暫時未有

小心d

辛苦你

繼續推

帽事嘅

下唔係呀嘛

3

你最近還好嗎？

No la just kidding

好似壓力大個排會痛

戶

加油

咁......

嚇死

long time no c

Green Common明明係黃店list架

Smart url好方便

咁耐冇見過你

葡國雞係咁刪留言

好多野玩

有12人POST之後都少來TVB post

好忙？

無事嘅我諗都係一陣陣

唔好咁客氣

我愛你

係，好攰個人
好想快啲捱過

咁你心情點牙

一日內做一個月份量嘅任務

推文先，乖

正

19號 星期四 20:30

要錫自己多D啊

柔柔好耐冇見

呢兩日得閑翻啲

知道rr豬努力緊

藍營難產

慢。。慢。。。玩。。。死。。。。佢。。。地。。。。唔。。。。。好。。。。咩。。。。。。

咩樹

尚愛看少女漫畫嗎

睇美國d野睇到好焦慮

近近乎沒露面你有新對象嗎
呢單野有排搞，我而家都放慢嚟睇

必推

真想帶你看看剛識到的他

呢單野搞唔掂嘅話真係會由美國帶頭變全球共產主義

我想聽你意見這算是病吧
就如之前睇到，美國已比想象中被滲透得嚴重

玩到cctvb汁

推！

星期四總攻

之後個句唔記得lu

傳媒,科技,FBI CIA,兩黨都滲透哂

support

DONE
推

五下

四下

三下

二下

一下

新LINK方便好多

做哂

間間都係垃圾

推

萬千嬲嬲賀台慶

Bad

咩事

我都唔知，好鬱悶，心不在焉咁

無動力呀？

又唔算，噚晚發生咗件事之後連個腦都冇咗

撞到x la

連手仔都未拖過，邊有ex

咁搞乜

無病呻吟

堅持

PUSH

PUISH

Ok

今晚

已嬲

Push!

【直播】萬千嬲嬲賀台慶 20:30 - 22:30

今日要派嬲賀一賀佢

今日TVB任齊來派嬲+ send email

香港寬頻：有好多網民上嚟我哋FB搞事，麻煩叫所有同事幫手反擊